(有圖) 蒙面法 咁伊斯蘭蒙面女性點算？

有冇人開始信奉真主 想蒙面？

到時d黑警會唔會一野扯爛穆斯林教徒d面罩

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有巴打整咗首英文hip hop講香港呀
同我推去外國比鬼佬聽

香港政府係咪正式向伊斯蘭宣戰

isis來了

isis connect

on撚9, 唔比病呀? 立到法先講啦, on9正苦

宗教自由都無埋

we connect

聖戰約翰

拿拿拿，玩還玩唔好拎阿拉出來玩呀

你洗同佢驚？政府實set到個個蒙面都可以豁免，就係示威蒙面犯法

好難想像呢條法一出

鄭若X全家著住橙色衫係直播出現

身邊係一堆拎槍既蒙面人

之後既直播

就係一個好似領袖咁既人

拎住把小刀仔

慢慢行近鄭女士

OMG

有先例了

估唔到第2次可能會係港人

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿
[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

送去教育營

巨乳嬅涉嫌宗教歧視+種族歧視

選擇性執法就梗

領袖
童兵

等睇全車返工蒙面arrested

香港邊到有得買

迫大家信教！

突然好想信穆罕默德啊

Ebay

Push

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

咁自創屬於香港ge宗教得唔得？

外國人應該一頭霧水

明明個人質俾人處決左
點解全城狂歡 仲開晒香檳慶祝

佢依家就係有咁既人數去推

伊斯蘭一於同你打聖戰

ISIS聖戰東征香港

阿拉花瓜

[搭車戰線]將《願榮光歸香港》播俾同車人聽!

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

送晒去新疆

屌你鄭若驊，宗教種族歧視！

擺明黑警唔會係拉伊斯蘭人
而家就係訂一條所有人都會犯既法例
咁黑警做D 乜都係所謂既彰顯法治

犯既係蒙面法
但係你既罪名係年輕同反政府

仲未完 就諗定點打壓示威者

到時創立左。係咪仲要等批

holy war

前幾日睇蘋果專訪 isis好似只係表面借伊斯蘭教過橋
實質完全無關

伊斯蘭教世界第一

立到法嘅話，ISIS會黎香港搞恐襲

ust vtc 入嚟未
求南亞文宣

咁信伊斯蘭教囉，到時名正言順攞埋佢本聖經出黎睇下你重敢唔敢打我

未驚過
唔該快d

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

可唔可以告佢種族歧視+宗教歧視？

一齊信回教

香港突然大量伊斯蘭教徒

以後全民蒙面

立咗法
隨時新年集會舞龍舞龍都要ban

政府呢班on鳩廢老真係弱智無極限
on鳩鳩完未呀？

女人咁著出街實好安全，成個忍者咁

推